其實有無可能眾籌買島？

吉之島

買島吾難 買主權先難

講緊個可能性，ok你話法律上行政上唔得，咁此post已完。但你話得，有錢人都會買，不過人地政府唔批，咁又另一回事。你話得，無錢啫，咁錢解決到既問題就唔係問題

唔一定要島，一個鎮都得架

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

睇錯買星島

以色列個立國就係咁

開個價10000億喇 我又比你真係籌到喇 咁點分地呢

曼島 投資港幣2,000,000 五年有英國居留權

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止